{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Hizmet zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "\u0130lk kurulum i\u00e7in g\u00f6nder tu\u015funa bas\u0131n. Olu\u015fturulan yap\u0131land\u0131rma giri\u015finde se\u00e7ilen i\u015flemlere sens\u00f6r eklemek i\u00e7in yap\u0131land\u0131r'a bas\u0131n"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "process": "Sens\u00f6r(ler) olarak eklenecek i\u015flemler"
                },
                "data_description": {
                    "process": "Listeden \u00e7al\u0131\u015fan bir i\u015flem se\u00e7in veya \u00f6zel bir de\u011fer ekleyin. \u00c7oklu se\u00e7imler/\u00f6zel de\u011ferler desteklenir"
                },
                "description": "\u00c7al\u0131\u015fan bir i\u015flem i\u00e7in izleme sens\u00f6r\u00fcn\u00fc yap\u0131land\u0131rma"
            }
        }
    }
}